---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
# Varför i JS?

För att i JS har det alltid varit viktigt med responsivitet, dvs. att 
du alltid får snabb återkoppling ifrån webbläsaren. Samtidigt som du på 
webben ofta väntar på sidor som ska laddas ned.







